廿四味去左邊？

佢地Ｄ歌真係好撚正

香港玩hip hop 邊個唔係慢慢消失

LMF算唔算長青樹

涼茶舖

Hot in 852

琴晚發夢先見到佢地

I'll be happy when the skies are blue

佢地有冇報夢比你

好似岩岩拍完mv 就出

Do you know me

見到。陳子聰好瘦

新歌麻麻地